香港又準備有一大堆街站簽名支持人大決定

已經見有banner

樓下個民建聯撚樣1xxx票vs4xxx票輸撚左區議會
佢最近都租定左議員辦事處準備上

容海恩擺街站撐「愛國者治港」 否認是「忠誠廢物」

琴日已經有

太子已經見工賊會擺緊

想嘔，宣傳防攬炒
又真係有班廢中廢老簽
簽名放棄自己選舉權，但又唔係有利益交換，政府更加唔需要滿足立法會派福利，弱智

勾結美帝嘅漢奸有乜資格愛國

簽唔簽都係咁架啦，佢地又唔需要民意支持

忠誠廢物姐係忠誠廢物
呢d嘢搵隻狗都識做啦

受英國國會傳召 滙豐CEO指300萬港人連署挺國安法 稱按警要求凍結許智峯帳戶

今日中環都有

然後好快又爆多次，支筆播毒，藍屍又中撚晒

地區建制班撚樣又死灰復燃
扮咩Q民意

班廢物本身無政府都活不下去

呢兩年佢哋開咗幾多次空殼組織